連登上得耐會眼蒙，應該點做好

自爆保平安